老鼠芬真係痴撚線

佢真係覺得自己好勁

做乜？

AHHHHHHH 好味道呀

湯好飲

佢又想點

呢啲小丑唔需要太在意佢講乜

佢想做律政司應該

唔係想 係準備做

佢呢排都係執口水尾 無咩新料
係咪開始比人放棄
單單都係爆完之後出黎馬後炮

佢今屆未必連任到

咁佢咪順勢做局長、司長囉

好 美 味 呀
Wahahahahaha